理性撚入 TG重災區樓價應該跌幾多？

行過都有事啦
仲住係重災區
跌到0最好

vcity
元朗大馬路啲牛屎樓

咁嚴格黎講香港已經唔住得人

成個香港都唔住得人啦
二噁英幾十年都唔會消散

失業率升先會跌
否則都係投資
住嘅係租客
D業主理L得d人死

幾時先跌

你望下個股市先.....

可參考切爾諾貝爾樓價
兩萬蚊HKD有一間house
低位有承接
未drop to zero

0， 你升得少都大把人同你接貨

買樓送cancer

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

福島樓價按比例乘返

油尖旺個D樓點算
日日咁射返
普通人都唔想去行啦

過幾十年就會散晒，strong hold

見識過沙士根本唔會再有人平放

沙士係即死，tg係慢性自殺

區區都有
點計呀

呢啲似係冷血多過理性

dioxin non-polar 到爆， 用酒精都未必洗得走， 用acetone 先沖洗得走， 油漆因為有 non polar portion , dioxin 照樣溶油漆入面， 防水漆更加non polar , 更容易溶 dioxin。

Dioxin最正一點： 同水銀一樣排唔到。digoxin 就係無咩病徵，但對嬰兒同兒童腦部發育就會有影響， 個仔蠢左係你都唔知。

低置重災區

1折考慮下
nathan rd兩旁 元朗大馬路 cwb最旺個幾條街好難有人租

財經野就係咁，好聽就理性，難聽就冷血